[又一巴打落世衛度]英國都要搞全民檢測

cctoy班人
何栢良
世衛
情何以堪？
又話唔科學？
浪費子彈？

五毛收皮啦

拉

攞英國situation apply落香港?